如果公司撤銷上市駛唔駛回購已發行股份

最近留意到以前曾經有隻reits撤銷上市, 想問下d股票係變哂做軍票定間公司需要回購

呢隻reit 名存實亡

佢賣咗大陸嘅資產
之後將每股所得 都派哂比股東

咁即係全部人都拎住軍票?

睇完派息記錄, 終於明, 多謝巴打解答

可以話係

但係你為軍票負出嘅成本係0